我係機場，各位一陣見

要重演812呀

一陣見

加油

入機場啦

機場開始多人

Push

推

有班手足留守左
大概100人 我地開始接機啦

一陣黎接力

[突發] 689 發出重要提示